[巴/絲入]買首飾比伴侶會唔會刻字?

巴打們會唔會刻字? 會刻咩字?
絲打們又會唔會覺得唔刻字好無誠意? 刻左某D字又會唔會覺得好oops?

你會刻咩字啊

覺得好老土

我見個網有d好例牌既對白 我自己覺得mama地
如果刻哲理d既 又好似好怪
唔刻字又好似無咩義意

咩飾物先？戒指？手鍊？

刻日期 名得唔得啊 點解要對白

手鐲

金屬既話我覺得刻名都幾好呀

好啊 多謝你
大家個名就夠?